【贏國又贏】感謝侵侵 治好了華為的富裕病

華為今年5月份遭遇美國的打壓，現在差不多有半年時間了，儘管限制供貨給華為帶來了不小的麻煩，但華為今年的業績並沒有受到太大影響，智能手機依然能達到2.7億部的目標。

在接受歐洲媒體採訪時，華為創始人任正非也回應了這個問題，尤其是對特朗普政府打壓華為的舉動，任正非表示不會做噩夢夢到特朗普，相反他「很感謝特朗普。」

任正非表示，「華為公司經歷三十年，絕大多數員工開始富裕了，有一種富裕病就是惰怠、享受安逸。深圳多好，為什麼要到非洲有瘧疾的地方去奮鬥？大家都會有這種想法，再經歷一段時間，公司就會垮了。」

任正非說道，「特朗普拿棒子一打，大家都緊張了，要努力生產，努力「種地」，沒有垮下去，讓公司的銷售收入反而增長了，這是大家努力的結果。在這一點，我並不認為特朗普不好，他嚇唬一下公司，大家都怕了。以前是我嚇唬大家，但是我的棒子不夠厲害，特朗普棒子大，一嚇唬，大家都真真實實努力工作了。」
做手機是生存 用蘋果是生活

呢個世界竟然有人鍾意俾人fk my ass

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀為今次運動發起全港性民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

做手機是生存 用apple是生活 冇人買華為你生存條撚？

M底

Trump的棒子夠大

華為被侵侵凌辱中出了 感謝侵侵提供含優良基因的精液讓華為家族變得更強大